我係一個無用嘅香港人，但我有嘢想講

我係一個意志力好弱嘅人
經常都會想離開呢個世界
所以好明白義士了結生命時嗰種無力感
呢幾個月嚟我每日都迫到自己資訊疲勞
每晚都要靠安眠藥先瞓到

好多人叫我放低吓俾自己抖吓
但我做唔到去漠視香港每日發生嘅事
有人受傷有人流血有人被補甚至犧牲...
我好攰好想放棄無貢獻嘅自己
但係一直以嚟有好多身邊甚至係陌生嘅同路人
一直一直同我行到今日
多謝可愛嘅香港人

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

呢幾個月嚟香港人付出咁多嘢先傳聞話會回應一個訴求
仲有好長嘅路
希望大家唔好放棄
同我呢個無用嘅香港人繼續行落去

香港人加油

我就算要死
都希望用條命為香港貢獻返啲嘢

每日mon post mon到夜一夜
然後第二日又要一早起身番工
但愈睇就愈訓唔著
完全覺得心力交瘁
但我打死都唔會放棄架！！！
絲如果有需要可以support大家
我地齊上齊落

好多事需要大家合力搵真相

尋晚再有個手足走咗
無力感又湧出嚟...

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見